痴撚線，東張西望又要講支那

下一集死都唔睇

又深圳

痴撚線 竟然有人睇TVB
等等一堆藉口 話咩係街 屋企人開 bla bla bla

我冇藉口，因為我真係睇TVB

垃圾先睇垃圾台

連登都大把人睇TVB啦
咩愛回家幾千正皮WOR